貓仔有皮膚病

醫左成年都唔好,睇完醫生食完一排藥又會發,會無啦啦爛耳朵,前額果D位
睇開個獸醫介紹去城大睇皮膚科,但剩診金都要1800, 而且好似風評唔太好

有無巴絲有經驗, 或者知道邊到睇會好D

有冇圖？ 點爛法？

我個隻都皮膚病未好日日都開抽濕機對住佢。日日都抹神仙水，仲未有好轉

用愛膚堅啦

PISH,有無巴打睇過太平道城大獸醫

帶左個頭罩等佢唔好再R先

我睇開九龍貓醫院陳醫生
會貴少少但個人覺得佢好好
希望貓貓健康

去種左菌未

成年種左不下十次

佢係敏感之後爛然後惹到真菌
敏感測試都做過，避哂啲致敏原都係咁

佢係專睇皮膚/敏感定係普通獸醫？

睇專科買個安心都好吖清！
貓醫院真係唔同d！
雖然係貴但物超所值！

我隻貓耳仔同你果隻差唔多，但無後面損到見紅咁，耳仔入面會唔會好污糟？？

佢個度係專睇貓既, 好full記住要book
我個人經驗係陳醫生好專業解釋好清楚
姑娘都好好人除左reception 惡少少之外

無呀，正常咁lor

Thx巴打，知唔知診金幾錢？

睇過 不過唔係睇皮膚

自然療法
大多數寵物店都出售各種純天然產品，旨在治療貓的各種皮膚病。您也可以在線找到這些產品。含有抗組胺藥的產品和含有必需脂肪酸的口服補品對貓乾燥，發癢的皮膚特別有效。當餵給貓時，Althaea officinalis的根或棉花糖可以有效地舒緩受刺激的皮膚。Melaleuca alternifolia是一種灌木，可以蒸餾成精油，用於促進貓的健康皮膚。改善貓皮膚健康的另一種簡單方法是為貓提供全天然或低過敏性飲食。

See if you can find Melaleuca alternifolia essential oil in Hong Kong

白千層（茶樹）精油的10種用途
清潔皮膚
在瑕疵上塗抹一點千層白千層，其清潔特性將立即清除。

支持健康皮膚
白千層 與椰子油搭配 得很好，尤其是在傾向於敏感的底部時！

支持免疫系統
擴散白千層（茶樹）以淨化和淨化空氣，並支持您的免疫系統。

茶樹精油 Melaleuca alternifolia
產品編號：30150406
容量：15 毫升
零售價：HK$340.00
會員價：HK$205.00
PV: 26

說明
又稱為「白千層」的茶樹精油擁有超過92種的複合物及相當多元的用途。數百年來，茶樹的葉片為澳洲原住民所愛用。他們將葉片壓碎後深吸精油以順暢呼吸或直接將葉片敷在肌膚上以達到鎮靜的功效。茶樹以其淨化的特性最為著名。可用於清潔及淨化肌膚和指甲並維護健康的膚質。茶樹也常用於舒緩肌膚，以茶樹精油擴香則能清新空氣。

用途
偶發肌膚不適時，於患部塗抹1-2滴茶樹精油。
於飲用水、柑橘風味飲品或植物膠囊中加入1-2滴精油。
在臉部清潔用品中混合1-2滴精油增加清潔功效或剃鬍後塗抹於肌膚。
沐浴後塗抹於手指甲及腳指甲以清潔和保持指甲光亮健康。
使用方式
擴香：在各式芳香噴霧器中倒入3-4滴精油。
內服：將一滴精油倒入約4盎司(118ml)的飲品中使用。
外用：於所需部位塗抹1-2滴精油。以doTERRA 分餾椰子油稀釋降低肌膚過敏。請參閱以下使用注意事項。
注意事項
可能會引起肌膚過敏。放置處應遠離孩童。懷孕、哺乳或接受治療者，請先諮詢醫師再使用。避免接觸眼睛、內耳等敏感部位。

好似400 藥另計

唔貴wor

有冇睇過NPV ?